六旬漢疑受武漢肺炎影響滯留內地 單位慘被房署收回

將軍澳景林邨一名女職員，於昨日（4日）下午5時許報警，指景榕樓21樓一個單位被人打開了門鎖，警員登樓調查後，發現是戶主因延誤交租，房屋署執行法例賦予權力，而戶主返回單位用自己方法打開單位大門，警方尚在調查事件，未有人被捕。

該戶戶主年約60歲的黃先生表示，於去年2020年1月初往內地拜祭父母，豈料爆發疫情，香港人前往內地需要隔離檢疫14天，返回香港後亦需隔離檢疫14天，他的體力亦難以支持，亦沒有親友協助，所以專誠寫信給房屋署說明難處，他以為房屋署收到了信件，所以就沒有繼續留意；同時他指他的手機已經沒有通話費，所以聯絡不上房屋署。

去年12月1日返港後，他獲悉居所已被房屋署收回，屋內家當全部被丟走，門鎖亦已更換，他向當區區議員張偉超求助，亦表示明白繳付租金是租戶應有的責任，無奈受新冠肺炎疫情影響他未能夠如期返港，區議員張偉超為他向房署寫信，希望可以獲得恩恤安排。近日因天氣寒冷，黃先生用自己的方法進入單位暫住避寒，現時單位內家徒四壁，只有一張床褥睡覺。

內你老母地

成年時間都唔撚番黎
一定係D廢老覺得支那安全過香港唔撚番
然後比人收左樓扮慘

1月去, 12月先返, 中間完全唔交租, cls

可以係支那生活到整整一年
即係間屋對佢黎講都冇乜必要啦

就來新年，當換過哂啲傢俬囉

近日因天氣寒冷，黃先生用自己的方法進入單位暫住避寒，現時單位內家徒四壁，只有一張床褥睡覺。

喺支那有得住，仲死落黎香港做乜鳩

成年都無返過嚟

咪就係
隨時響大陸有樓

而家都係1月初 今年又唔使拜嘅？

返去支那住啦
霸住間公屋把撚

班賤種就係要黎香港攞福利

你估政府聽見支那唔跪咩

死支那呃公屋..明明自己唔需要

應該犯法bo

政府送大禮都唔買左佢

收左屋啦，重開鎖爆入房屋署間公屋

咪係，乜7野用自己方法

支那人

TG警棍啦

政府一定跪

成年唔返黎 證明根本唔需要間公屋

2712 2712舉報公屋濫用

條撚樣聲稱2020年1月初往內地拜祭父母,
因唔想隔離所以2020年12月1日返港

足足空左間屋十一個月,浪費左大量社會資源,大家查下同區單位幾錢租

咪就係支那畜牲根本係鬼國有大屋照呃香港公屋,諗住去香港玩都有大地方住

租hotel 貴,無廚房唔方便

房署手足

當2000蚊個月都24000

爆門就係損壞政府財產,刑事毀壞,非法入侵
因何大議員張偉超唔舉報,呢條友不知所謂

如果景林成條邨藍到仆街
張偉超今次會唔會捉錯用神？

好難,棺材房都5k
同埋一年唔交租全世界都收得

我老實同你講公屋大量呢種撚屌支那租霸
班仆街覺得好少收屋所以拉得一日就一日,因為做定期有額外錢

所以通常香港本地人會去老房攪自動轉帳防止交漏左租奶野

景林好似係出售公屋
當年十幾廿萬大賤賣都唔買左佢

用自己方法進入單位

區議員黃

如果

寫封信都係hea鳩條友㗎啦
房署（即係政府）更加唔會理佢封恩恤信 因為張偉超係黑暴區議員嚟㗎嘛
加快兩步收樓添呀

抵死

新聞又話無人幫
唔係大陸有樓訓街咩

用自己實力入單位

屌你老母

抵呀

隔離檢疫14天需要乜嘢體力支持? 屌你老母on99

支那住囉
做咩
有樓呃公屋屌你老母

成年都唔返

隔離又唔係去軍訓 咪又係食飽又訓訓醒又食 點體力不支

六十歲人，處理日常事件都處理得咁差
依個年代同寫乜信
支那無電話既咩

正解

屌你老母成年都返唔到嚟，來回幾十個國家都得啦
內你老母地

嚴正執法

個區議員咩人？

延伸閱讀
為咗DQ區議員? 開始整假海報老屈

建議六旬漢響應政府上大灣區永久生活
上面又先進又發達 應該上去嘆下

成年都唔返黎
9成係上面有樓啦

一定要炒大
呢條撚樣空置成年仲完全唔交租有咩可能唔收樓

先前大把中港車司機交足租唔見人一排都比老房踢左

屋企隔離都有條友間屋俾人收咗

廢老鄰居？

喺支那都住到一年，唔爭在住一世啦
仲霸住間公屋做咩？

唔交租就預咗比人收樓啦

有得返大灣區咁好, 好多年青人都好想傢
中年人應該都要把握機會

應該係 仲要11 12月已經俾人爆門

恭喜哂

呢d咪呃公屋囉

擺明就係屋霸 唔抵可憐 死廢老

大灣區有樓仲要霸公屋
政府應該鼓勵佢返大灣區養老啦

政府懶到仆街都會做野得2個原因
1係迫害，2係真係好撚過份+證據確鑿

除時成年唔返香港都拎緊綜援

隱瞞內地有資產啦

乜撚女職員

條友咪自爆一年無交租,故意唔接老房追租電話

豈料爆發疫情，香港人前往內地需要隔離檢疫14天，返回香港後亦需隔離檢疫14天，他的體力亦難以支持

隔離每日要跑50個圈

當年買，計埋其他費用真係三十個都未必洗，宜家三十個同區買廁所都唔夠

咁佢做區議員
點都要幫一幫

保安

啲老人家好興話自己年紀大又冇人幫

好多公屋撚當正間野係自己

ON9，公屋從來都只係垃圾租客，唔交租比業主收佐樓爆入去非法入侵都叫自己方法開門個報導一撚定係支那01

支那唔係清零咩
點會滯留呀?

專誠寫信給房屋署說明難處，他以為房屋署收到了信件，所以就沒有繼續留意；同時他指他的手機已經沒有通話費，所以聯絡不上房屋署。

有本事寄信去香港點解唔寄信比屋企人/朋友要求代增值電話費
我已經唔講online都交到錢因為賤老一定賴唔識用

封求情信根本係不存在的,條友係9up講大話,
賤老有無寄件的收條,用三通一達寄一定有?

寫信分分鐘都係9up
我就唔信房署會keep張廢紙
email都仲有機會

唔交租，就應該收樓

檢疫十四日齋坐就會體力不支
返去拜山又有體力

俾人收屋抵啦，租又唔交
間屋對佢根本冇需要

成年都可以唔駛番香港

擺到明大陸有樓！仲要成年公屋租金都唔交，收番間公屋是正確的

區議員黃
政府實話係黃議員搞事
黃先生準備執包袱瞓街啦
仲有，仲返內地就抵死啦

但12月就返到呢隔離。
之前就返唔到嚟隔離。

其實佢諗過係大陸我又無住係公屋當然唔交租啦
佢以為公屋係佢私產

體力難以支持

黃絲區議會就去幫藍絲廢老屌你老味

又要支那又要搵黃議員

政府跪 = 黃區議員成功爭取
收樓不變 = 內地漢無家可歸

點都贏

要買夠14日既餸

抵

肯能定爆入左間屋之後就賴死唔走

左膠思維對方已經全面打壓你

你仲左膠咁怪不得比人撚足1年

12月唔知幾時港人返香港唔駛隔離

同埋唔計老房撈的人
正常人根本唔會即答到老房full address
你寫信寫ssp附近 房屋署係寄唔到

曉掃mon查老房full address 寄信但又唔曉用手機app增值?

笑死, 好似要佢日日係房入面跑10K 咁
亂鳩咁吹個藉口

成年冇錢交電話費？瞓街？

廢老專用的wechat已經駁通左香港電話公司增值功能
點解掃MON查老房ADDRESS就得但死都交唔到電話費

CLS 咁揚

咩月份開始中國嚟香港要強制隔離？
1月去 一路都唔返 根本上面有樓 平時都好少喺香港啦

佢有冇真係寫信都唔知啦
我就覺得佢吹水多

應該係喺大陸包咗個2奶成年攪到體力不支所以返香港

腥港根本完全冇封過大劣關仲吹水話返唔到腥港

而家中國入境香港好似唔洗隔離

抵撚死

黃先生用自己的方法進入單位暫住避寒。。。

非法佔用政府土地

擺到明呃公屋自己斷正啦, 屌你老母社會資源俾呢班仚家產霸哂

一月明顯新年
你返去都人同你上山
咁撚叻扮慘

寫咗
但冇寄

大撚把依類人

成年時間唔撚check？？？？？？？寫信大撚曬？

冰山一角
支那人霸佔香港公屋
司空見慣 人所共支

好在未派到畀人

咁撚熱愛支那，收返間香港樓就岩啦

回歸祖國啦

咁咪留喺上面，永遠唔好落嚟囉

咁撚樣都唔拉呀？

三四月個啲時間都唔使隔離啦
扮咩

deserve it

作寫俾邊個先

就咁寫香港房屋署收？

我就唔係幾信佢知地址
又話打唔到電話

可能佢求其寫景林邨屋邨辦事處掛

香港咁危險返上去啦

所以咪返香港囉
證明佢根本唔需要間公屋
成年唔住 都得

收得好。

呢次我撐政府

政府今日宣布，延長限制所有從海外國家或地區乘搭飛機抵港，或在抵港前14天曾前往海外國家或地區的非香港居民入境的安排，香港國際機場繼續停止一切轉機服務，直至另行通告。

政府在3月25日凌晨零時起實施入境限制、檢疫和轉機安排措施，以防止輸入個案，包括所有非香港居民從海外國家或地區乘搭飛機抵港不准入境；從內地、澳門和台灣入境香港的非香港居民，如過去14天曾前往任何海外國家或地區，也不准入境。

此外，所有從澳門和台灣入境香港人士，不論是否香港居民，均與從內地入境安排一樣，須接受強制檢疫14天。

上述措施當時暫定為期14日，至明日止。

拜山拜成3個月

中間果十幾個月住邊度....

間屋要唔要都得..

內射你老母？

近日因天氣寒冷，黃先生用自己的方法進入單位暫住避寒，現時單位內家徒四壁，只有一張床褥睡覺。

痴線，仲要公開

廢老係咁上下廢人一名

支那咁好，咪撚返嚟呀

唔交租一年？

將軍澳區=黃
藍果個好似唔係景林

應該係因為要返一返嚟攞綜援

寫信真係做樣。 政府酌唔酌情睇心情。

自己既方法入返間屋, 係未即係佢識開鎖?
定係佢整爛左把鎖爆入去

無人留意到佢爆格 入返原止 其實好大件事

乜撚野叫自己方法
爆門就爆門啦

搵開鎖佬應該無咩難度

終於見到有人問
真係cls藉口

"1月" "豈料"
我地1月已經戴撚晒罩啦

有咩咁慘

屌你死廢老電話費都唔撚柒比 更何況講交租？

老爆都唔拉

怪就怪 武肺

抵啦

唔好assume 佢地智力正常，班廢老住公屋太耐住到失智

其實唔只係一年內無返香港
仲一年無交租
又話無通話費， 即係連聯絡佢都做唔到

成年自己都唔打電話去房署好明顯係佢問題

去得支那就預左

濫用公屋，拉

入棺材啦 仲暖

On撚99，就信真係有寫又點？寫咗就大撚哂？呢啲嘢就算房署有酌情權都好，條友係咪點都要人哋比個答覆你呢？寫完封信就當正自己大撚哂，以為自己係邊個？

佢可能參觀過維人集中營,有陰影

有幾慘？唔識搵人幫你交租？
如果香港冇人冇物 全部係支那
咁住係香港做乜柒？

吓？個陣返香港都係家居隔離咋喎

可能上喜瑪拉雅山拜家明
咁要3個月真係唔奇

嗰區唔係踢走咗保蝗咩？

老毒撚 無仔無女 無人理

柒哥收BITCOIN就叫為公義發聲
其他YOUTUBER提供生活資訊就叫呃錢
知唔知格價係要時間, 疫情下長時間去人多地方有風險

呢句應該置頂
唔撚好畀隻殘種誤導

走啦
再排過 三年上樓啦

恩恤 一兩個月就上到公屋

乜唔係要有人住先計租既咩？

推呢個

明明成兩個月冇限制都唔返黎

隔離14天需要啲咩體力？

依家又大灣區 又1小時生活圈
係未應該內地有樓既人唔比上公屋呢

其實你可以喺大陸自己住一年，某程度上都證明咗你根本唔需要喺香港住。

隔離都係去酒店hea，要咩體力

死翻上去

廢老扮可憐

班含家剷全撚部喺中国有樓有車有廠有田有地有舖位

會咁快收樓架? 我樓下大堂貼欠交租既單位, 有個單位欠左70幾個月都未追返

到底隔離14日，須要D咩體力呢？

肯揸正黎做 大把人可以上樓

講到唔可以罰咁

班大帝

住酒店wtf

死返支那啦

黃生

Source: on99 唔貼 link

廢老：唔識睇新聞啊你蝦我老人家

根本連間屋都翻新咗，差在未派鎖匙畀新嘅人入住(唔知出咗信未呢？)，如果有新嘅住戶，房署唔會跪，不過依家就難講

個法團仲係藍到仆街
雖然今次個手足係租戶

關左右咩事

廢佬：房署平時做野咁hea今次收得咁快 一定係黃尸

爆隔都唔拉，九成係撐警藍屍

oh my 格

大把公屋有錢人都係咁
間公屋只係俾佢地喺香港度假

其實完全唔明公屋做咩唔整自動轉帳

而家d廢老真係唔捱得

又唔係封咗關
就唔好賴三賴四話返唔到香港呀

咁永遠留係支那咪得
唔好返黎啦

用自己的方法進入單位

可唔可以報狗住狗屋啦去

去咗中国一定無事啦

去英國就一定收樓

得你唔知有姐

房署職員報咗警啦，但差人唔落charge

細良都講過隔離情況,待遇其實可以

條六旬老野話身體捱唔到就唔明咩原因,又唔係叫條友勞改

房署呢次好波

老人家只識落辦事處面交

條友自己唔交租,比人收樓怪邊個

仲拗咩

先前WECHAT派錢,班老野個個變WECHAT專家互教

有JETSO咩都學到,要科水班人咪話唔識自動轉帳

黃先生用自己的方法進入單位暫住避寒，現時單位內家徒四壁
個單位唔係你既都可以偷入去住?我見到隔離屋冇人又可以霸黎住?

真係抵撚死
疊埋心水返中國養老啦老野

「間屋俾咗我就係我，收乜野返呀，我入自己屋有咩問題」
已經諗到條廢老會點答

一單還一單，入鳩佢損壞財物之後咪重新排公屋
訓返10年街先啦 反正以家都係得張床褥

明明支那得頭幾日有時，之後就無疫情，條友係咪為咗幾個月租，企圖抹黑支那，破壞安定繁榮，反中亂黨

如果今鋪過到骨 大家都有樓住了

係上面成年, 有得住又無餓死, 仲返嚟把西咩?

idd貴
寫信平

佢地都係跟step做
吊佢地，識用就唔駛郵局7仔排晒長龍啦，仆街我寄封掛號攪左我成半個鐘

如果已經有新一戶搬左入去住，住住下俾人爆門話我住開嘅，咁都得？

而家呀蝗生放晒咁多野入去睇黎都係想賴死唔走架啦，中國人無恥則無敵

成年都唔交租抵啦

房署今鋪做得好

btw房署點知入面無住人一排
如果有交齊租

房署又幾有效率

綜援唔係 唔洗交租咩

可能搵開鎖佬呢

佢間房仲要翻新埋
姐係無得返轉頭
重點係點解咁都無俾人拉

水電煤無郁過或者有人篤灰

支那有地方住 仲住到成年
然後落嚟搶福利

有道理 咁似攞藥

就算房署含撚俾番間屋佢，扔撚哂佢d野都幾爽

開心野，多謝交還公共資源

非法闖入政府物業 偷水偷電 咁都可以唔撚拉
忠誠勇毅不知所謂

無錢交電話費搵房署
有錢去香港，仲有錢搵人搵工具自己爆屋？
我就唔信佢行路返香港再徒手爆鎖咁勁

香港唔少公屋俾濫用啦
交小小租用來做雜物房

支那狗返支那住啦,
個單位留返俾我地呢d毒撚住先岩ma

似係前者

偉 係度嗎？

個區議員應該諗清楚在情在理呢類呃福利嘅人值唔值得幫囉

廢老抵死
完

住係支那咪得

通常呢啲case 或者富戶逼遷
搵區議員寫封信就搞得掂

區議會的主要工作是就影響區內居民福利的事宜，以及區內公共設施及服務的提供和使用，向政府提供意見。區議會亦在區內進行環境改善工程和籌辦社區活動，並在地區層面推廣康樂及文化活動。

其實區議員只可以反映意見，唔該唔好下下以為班區議員寫2封信就係代表一切！亦都唔該區議員唔好成日講到房屋問題係靠你地寫1封信就解決到。實情區議員跟本參與唔到任何申請恩恤既程序！

抵死，12月已經武肺通哂天人人都知，仲要信共產黨翻大6

以前民建聯就係

而家咁多黃暴區議員政府唔會聽你枝笛

告到佢直接入冊咪有床瞓有衫著

真

錯，間屋係比其他支港家庭入住

抵撚死 返大陸啦

返中囯啦
既然咁鍾意支那
咁辛苦死喺香港為乜？

下 唔落charge

收返啦喎 呀叔 唔交租咪收樓囉 使唔使送埋你終？ 落樓下交表排公屋啦

屌 扮有寫信 廢老

「啫係蝦我老人家啦！」
準備一哭二罵三上吊

死返大陸啦 廢老

唔係 講道理姐 訓街啦 屌 唔中意咪上大陸住囉

滯乜撚嘢留
唔番咪收鳩你樓

...終日留在家中睡覺的她 因此患上嚴重的肩周炎...

...唯有整天睡在床上，睡得太多，肩膀因此疼痛起來...

唔係所有公屋都可以買

返上去住成年都無問題
更加唔駛返香港啦

當然唔係,做得還原工程其實好多野已經換左新

你知唔知自己噏乜鳩

手機冇通話費咁L 窮困但可以係大陸住一年
9up 完未?

如果房署唔處理既話, 玩下手條廢老玩埋逆權侵佔都仲得

其實都係跟足程序
無人住其實要查無咁快收
佢唔交租先係收房主因
半年內就會收
廢老大安旨意以為武肺會通融俾佢
隔成年先番去係自己攞嚟
根本呢 d 廢老平時都大陸住㗎啦
扮咩嘢

成年住大陸
上面有物業

抵撚死啦屌你老母
返支國住啦咁撚開心
返黎把撚咩

明顯冇寫啦
9吹

廢老應該熟係大陸咩地方有得打長途

有樓掃墓，半地胆點會唔熟

改改個標題佢啦

內地廢老荒廢公屋 港人上樓無望

過關叫雞果陣快過保特

呢啲仆街分分鐘係咬綜緩,支那有樓,返到嚟保蝗党唔幫佢,先搵返民主派議員

抵死啦

睇樣都幾老，應該65-70歲

抵啦收佢屋

就係景林可以買